想搵一套漫畫 關於囚犯

個男主角好似小朋友黎
之後唔知點解入左個監獄
入左個區好似係咩s級 入面d人好撚勁
個個都有能力之類

希望無記錯
突然想睇返
感謝

死囚樂園?

特極囚犯

冇睇到有能力，自膠

仲有呢套

Area d異能領域？

Deadman wonderland?

感謝全部人
係死囚樂園